wifi speedtest得30-50mb

用緊tplink 841n
wifi speed 得30-50mb,最大機會邊part setting有問題？

問題在於個router
你呢個speed係呢個router出黎完全正常
要快就換ac router
你呢個行N制式

但呢個router 行300mb, 咁即係得10份1都正常

我用緊網上行500mb
有咩router推介？ 4-5百蚊

500MB ≠ 500mbps

柒頭用tplink

我明 希望有返100mbps以上都好

speedtest都係講緊mbps 一直都講緊mbps 叻唔切

完全正常速度

岩岩轉網上行1000mb 又有咩推介

最平又好嘅就asus 58u 600蚊內